叫我A0大魔王

我這個朋友，是城大的傳奇人物，如果你是城大人，但是你竟然不認識他。

我只能說，你好失敗

愛情路上，從來都是刀光劍影，而他，卻未嘗一敗，只因他一直A0。

號稱城大軍師的他多年來助人無數，於苦海中拯救眾多無知少男少女，有時候更以身試法，捨身為仁，為青春少艾們獻出他的食指，向少男們舉起他做人的中指，令無數人濕潤—眼眶，儘管每次危機重重，但他說：「我不入地獄，誰入地獄。」

於是他高傲，但是宅心仁厚，他低調，但是受萬人景仰。

但是，在大學云云四年裡面，他竟然找不到真愛，面對「A住grad」這件終生不能磨滅的醜事，他作了人生中最重要的一個決定：在大學繼續進修下去。

你以為他要讀Phd或者是Master？錯！他選擇Defer！

你不相信？相信我，他都不相信，但是當他發現他CGPA太低而不能畢業之後，他屈服了。

於是他決定要在未來的一年裡面尋找他的真愛，用真愛來減輕Defer的痛！

就這樣一年復一年，終於來到第八年了！他終於來到人生中的新境界了，他不用再為了「A住grad」這件事而煩惱，因為他的眼界擴闊了，因為，他被告知若然他再不能夠在這年畢業，他將不能畢業了。

而簡單來說，城大人們都給他數個稱號：其中一個是城大校長。

至於他，比較喜歡A0大魔王這個稱號。

Ps 我的朋友不是我

咁話說開學第一日,我有科九點鐘要上既堂,係傳說中唔上一堂都會爛grade既科.

但係,我覺得身為一個city人,係必須要有走堂既覺悟.

再加上我都已經同o個一科既course leader simon不打不相識,話說我呢科tritake都拜佢所賜,戰績彪炳,自豪咁講,我都有兩個F

我仲記得我想o係department appeal o個科野 點知門口撞到佢,佢一o黎搭住我膊頭,同我語重心長咁講左我好多大道理,又長篇大論又鬼死咁熱心咁,搞到我濕哂隻眼,順手dum左張appeal form.

佢話:「你咁叻仔,出面大把世界啦,不妨將目光放遠o的,你得既!」

嘩,我一聽完,即刻硬撚哂,個拳頭,即刻想話比o個o的早過我grad既人聽:連個professor都知我勁啊,知我係未來城大李嘉誠,o黎刷我鞋,o黎lai我袋底啊

第時我一朝飛黃騰達,學劉鳴煒啊,李達三啊咁整番個乜乜樓,囂一囂佢

就整間Chris Price 入面放滿哂蕉,人人免費,人人自助食蕉,連cut price個兩個阿姐都唔洗再請,反正佢地不嬲都唔洗點做野

第時city人又有一個聚腳點,個個走入去一邊食蕉,一邊大嗌:我要食Chris o的蕉

我大膽講句:要有!

就憑city size 細到咁,podium o的人多到就黎逼到上white zone 我要搵地方hea 唔通要等ac4? 我未grad都被人term左啦.

到講番啊simon我地可說係好有交情,而佢係一個光頭,所以我成日偷偷地叫佢光頭仔,佢就笑而不語.

所以,就憑呢份交情, 我雖然上有高堂,下有億萬子孫,但係我順手打個熱飛機,轉身走左去訓,仲一訓訓到十二點,結果咁就仆街啦,因為我要見我個academic advisor Steve,而光頭仔居然二五比佢聽我冇上堂,於是我本身約左steve一點鐘,依家就比佢急call落去.

你問我邊趕得切?傻既,我緊係o係hall度落黎,o係city讀書,點可以唔住hall,唔住hall點上九點堂?

憑我七年o係city累績實力,識盡hall tut 同 hall master.我hall return re足四年,堪稱橫行畢架山,return 無難度,hall tut都要lai我袋底啊.

咁講番重點,結果我都係黎左steve既房度,佢粒聲唔出,睇黎都係比我氣場所懾,唔囂佢一囂,我只能夠講,我對唔住大家

「今次唔洗講,3.5,你過到3.5,我就比你讀落去」

嘩,屌,對唔住大佬! o係短短既一瞬間,我見到人生走馬燈.